【情報】據報KD已經賣掉Malibu的房子，在紐約買了新的房子（長文）

Kevin Durant reportedly sells Malibu home, buys one in New York. 據報Kevin Durant賣掉Malibu的房子，在紐約買了新的。

Golden State Warriors superstar small forward Kevin Durant has reportedly sold his Malibu house and bought a new one in New York, according to multiple reports. 根據許多報導，勇士超級小前鋒Kevin Durant已經賣掉他在Malibu的房子，在紐約買了新房。

Neal J. Leitereg of the Los Angeles Times reports Durant sold his oceanfront home for $12.15 million, while Ric Bucher of Bleacher Report says the two-time Finals MVP has moved his belongs to his New York home. 洛杉磯時報記者Neal J. Leitereg報導KD賣掉他靠海邊的房子，1215萬鎂；Bleacher Report則報導這兩屆FMVP得主已經把他的東西都搬到他紐約的新家了。

LA Times report: NBA superstar Kevin Durant has wrapped up some business in Malibu, selling his oceanfront home on Broad Beach for $12.15 million. 洛杉磯時報: 「NBA超級明星球員KD已經把他在Malibu的一些東西處理完，賣掉坐落在Broad Beach的房子，價格是1215萬鎂。」

Accounting for real estate commissions and other fees, the sale comes out as a bit of a wash for the 10-time all-star. He bought the place last year for $12.05 million, The Times previously reported in April. 扣掉房仲的手續費跟其他的費用，這筆交易對這位10屆全明星來說算是不賺不賠。他去年以1205萬鎂買下這間房。

Bleacher Report report: Sources familiar with Durant’s off-court business say Durant has since purchased a new home in New York and moved his belongings there. Bleacher Report報導： 「與KD場外事業熟悉的消息人士透露，KD已經在紐約買了新房，他已經把他的東西搬進去了。」

Durant has declined his 2019-20 player option with the Warriors. He’s currently in New York with his brother. If KD decides not to re-sign with the Warriors, he will likely join either the New York Knicks or Brooklyn Nets. KD已經拒絕執行他2019-20的球員選擇權，他現在跟他的兄弟在紐約；若是他決定不跟勇士續約，很有可能他會加入尼克或者是籃網。

Kyrie Irving is widely expected to sign with the Nets on June 30. The All-Star guard has reportedly been in the ear of Durant trying to convince him to sign with the Nets. 大部分人認為Kyrie Irving在6/30那天會與籃網簽約，據報這位全明星後衛一直在跟KD講，說服他一起到籃網打球。

The Warriors can offer Durant the most money in free agency and a fifth year on his deal. KD will likely miss the entire 2019-20 season recovering from his Achilles tear. 勇士是可以給KD最多錢的以及第五年的合約的隊伍；目前KD很有可能2019-20年會因為阿基里斯腱傷勢整年都沒辦法上場。

消息來源：

以消息來源來睇，KD同KI都傾向於加入紐約的球隊，那麼問題來了，會是尼克還是籃網隊呢？而從種種跡象來看在美國隊合作過不少次關係又不錯的KD跟KI兩人一起在布魯克林團聚的可能性又有多少呢？